★睇好？】佐敦迷你地舖，面積19方呎，開價108萬元 勝在近港鐵站

「你可能會聽過有十幾呎嘅商場劏舖，但十幾呎超納米街舖，就聞所未聞」。佐敦文蔚樓一個迷你地舖，實用面積僅約19方呎，將透過環亞拍賣於下月初推出，連租約開價108萬元，呎價56,842元。

據了解，該舖現作儲物用途，位於文成街，兩旁均為食肆，現時月租3,700元，以開價計算，租金回報約4.1厘。資料顯示，該舖去年成交價約135萬元，現拍賣開價較其低達27萬元或兩成。

文蔚樓與另外七幢同樣以文字開頭的大廈，被稱為「八文樓」，於六十年代落成。物業雖然樓齡較高，但勝在地理位置佳，只需數分鐘步程，直達港鐵柯士甸站及西九龍高鐵站。

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳